強烈譴責天文台支持黃絲不合作、罷工運動

真心嬲，記住叫D支持政府既同事唔好走！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？